
                      Entretenida, trepidante para pasar un buen rato. Con el estilo de Alex de la Iglesia, no es que sea una gran película pero está bastante bien. Los actores bastante bien aunque no soy nada fan del Mario Casas que para mi es el peor. Merece la pena verla para pasar un buen rato.
        
            